{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 벨라"
    },
    "text": "1. 宿泊施設は総客室数40室で構成されています。 2. 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 3. 4.平日基準でレイトチェックアウトが可能な営業をしており、無限貸室も運営中です。 5. 満18歳未満の未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 6. 宿泊施設内で清潔で親切な管理者が快適な環境を提供します。 7. 駐車場が広くて車の利用が便利で、サービスと休息も楽です。 8. ただし、一部のユーザーは床がべたつく問題を指摘しています。 9. 全般的に良い宿なので、近くで便利な宿泊を希望される方におすすめです。 10. しかし、一部のお客様は宿の経営方式と追加料金などで不満を表しています。 11. また、エアコンの排水ポンプによって轟音が発生して眠れないこともありました。 12. お客様は予約前に知らせなかった人数料金や地下客室の割り当てなどに不便を感じています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数40室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "平日基準でレイトチェックアウトが可能であり、無限貸室も運営中です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "満18歳未満の未成年者は利用が制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が広くて車の利用が便利で、サービスと休息も楽です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理者はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設内で清潔で親切な管理者が快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは床がべたつく問題を指摘しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "全般的に良い宿なので、近くで便利な宿泊を希望される方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様はどのような不満を抱えていますか？",
            "answer": "一部のお客様は宿の経営方式と追加料金などで不満を表しています。"
        },
        {
            "question": "エアコンに関してどのような問題が起きていますか？",
            "answer": "エアコンの排水ポンプによって轟音が発生して眠れないこともありました。"
        },
        {
            "question": "お客様はどのような不便を感じていますか？",
            "answer": "お客様は予約前に知らせなかった人数料金や地下客室の割り当てなどに不便を感じています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 421
    }
}